個USB喇叭好大聲，點搞？

唔知有冇開錯台，請屌細力啲

人哋幫我新砌咗部腦，裝咗win7
個USB喇叭即使較1%都好大聲
依家暫時較player嘅volume嚟就住先
有咩辦法搞搞佢
試過Google但佢啲方法唔work/ 睇唔明
電腦白痴求巴絲打指點

你喇叭係咪有制較

係咪有開左D增強訊號既制

有，但由冇聲開始撳一下“+”已經好大聲

如果巴打係講呢個位嘅，我全部都冇剔
至於幅圖下面嗰幾句講咩就唔明了

你睇下默認播放裝置係咪realtek high def. Audio

應該唔係，但我都唔知點解有咁多個

你用win10?琴日我都係禁
重裝個驅動就得左

check下隻耳

我usb耳機同樣有呢個問題
4年都未解決到
依加開2%已經係極限
有陣時唔小心按到 加音量
就玩撚完

試下更新晒window updates
之後再更新audio driver

樓上都可以試試